有冇跑步撚

想知你哋跑步點著，點既裝備，水樽放喺邊

求其一對鞋 短褲
水就跑完行去體育館飲

剩係一個裝水樽的腰包

你老母個西到

咩都唔帶,只係帶定幾張紙巾,因為跑跑下成日有鼻水

跑個步都咁多野搞

必備$100 + 八達通
10K：衣著隨意得啦睇天氣啦，裝備無，留意下附近啲水站唔駛水樽
半馬：衣著隨意得啦睇天氣啦（肥仔可以著tight褲唔會磨脾），電話加耳機，放到電話同水樽的腰包

我就平時向屋企附近跑 3km，水可以唔帶，因為反正都係跑返屋企，但會帶腰 bag 裝電話同錢，衫褲就 nike 或 patagonia，兩者排汗唔錯，鞋就 asics gel quantum 360。

3k 最多咪跑20分鐘

利申朝朝跑6k左右，普通一對nike，短褲加白tee，手持電話聽住歌，跑左3個月左右

第一次跑半馬無經驗，鬆褲同埋無Lin 貼，跑完兩粒lin同大脾都損哂

利申：肥撚

巴打住油塘

唔明d人平時跑咁長做乜 負作用

腰包放手機,八達通,身分證同鎖匙
野飲經過便利店就買

肌肉都跑走埋
所以好多跑步撚都係好瘦削

衫:求其
褲:有内膽 Nike 走底褲
錶:polar m600
腰包:key ,銀包,電話

10k以上用 Salomon vest 加軟袋水樽

鞋:唔同牌子形號輪換

帶電話，八達通同紙巾
普通運動裝束

新手，每星期跑兩日，每次5km,跑左五個月

原來係咁
咁減肥計跑幾耐好

著nike跑步

咩都好
千祈唔好買new balance跑鞋
中左伏

LSD要有，但唔應該日日長跑。

我都係著nike跑

周課2次10k 20k, 水樽睇心情

nike鞋 短衫短褲 10度都係咁著

普通透氣運動短袖短褲 一對跑鞋 電話加藍芽耳機 就夠

手樹+apple pay+紙巾
跑跑下會有鼻涕

唔係著vans跑咪得囉

我真係純粹為keep fit，非（專業訓練）

1星期先跑5日6-7k

無特別買過任何衫褲鞋去跑

每次都係帶鎖鑰，電話同耳機一出門口就跑

唔想磨損lin 有咩方法解決

唔明 nike 有乜唔好，佢 d 跑鞋唔算差，當然好多時 d 人買鞋都係著重睇鞋款多過睇功能，好易買左對唔係 for 跑步既鞋黎跑步。

電話身分證

聞所未聞跑步會磨損 lin。

搽vaseline
著舊衫

普通短衫短褲， 水揸喺手

唔關事嘅應該， 如果你跑緊迎面食風好容易有鼻水

一有鼻水就

我跑半馬無損 會唔會全馬才大機會定跑姿問題？

帶鎖鑰咪夠囉。帶水樽跑馬拉松

呢啲真係萬中無一， 都唔知佢點磨， 件衫用沙紙造？

攞住電話跑

點磨損 痴線

我都想知佢著乜野衫跑步。

係咪著羊毛底衫跑

普通衫， 粒lin究竟咩構造

跑到膝頭有輕微關節炎
之後唔太敢再跑硬地玩跑步機算

笑左好耐

Nike跑鞋唔算差...
只係Acics d鞋 好好多

好撚痛 扯住lin旗跑

佢地一定好爽

求其有對就算喇

利申非裝備撚

電話 八達通 用保鮮袋裝住
On9先帶水 跑得耐重到仆街

跑10k內都要帶水跑個d真係

帶張八達通買水咪得 都唔知帶水做乜 又唔係跑山

每次跑5K 會帶綁係手臂嗰舊野黎裝電話 短衫短褲
想知其實點樣拎住水跑 唔會係咁chok 到支水咩
我係跑一半入體育館飲水 但番到屋企都會渴死

有冇聽歌耳機推介？而家連住係電話個個好麻煩會成日撥到

跑步衫褲鞋,鎖匙,電話,耳筒

只會拎鎖匙

入左水會唔會好重 bell 下bell 下
跑左唔算好耐咩都唔識

我唔係參加比賽，都係得閒諗住跑吓3-5km，最近先開始跑
琴日計過3km,30分鐘係咪太慢

慢先好
俾你博到盡10分鐘跑完3k
隨時跑多幾次隻腳一時未負荷到
整親 又要抖返一二星期

多謝巴打指教

籃球鞋跑街得唔得？

10K就空身跑，最多帶兩張紙張
水會去飲水機
share個飲水機地圖比你地

半馬就會用帶腰包裝水同電話 (淘寶野唔洗一水)
裝250ml都夠，除非夏天
因為路線關係難搵飲水機
臂袋以前有用過，個人覺得腰包舒服啲

普通運動衫，運動短褲(天氣凍加tight)，帶電話加耳機
跑開5k-10k，唔帶水，跑完返屋企飲

唔該巴打，我喺日本住用唔著 btw thx

從來冇運動
現在跑左半年，每日/隔日跑
個人精神左

出到一身汗個人都輕鬆好多。

跑完去7仔買水飲算啦
唔敢飲體育館水機D水

輕鬆10km

依家d天氣跑完10k都係出少少汗 根本唔駛帶水

剛剛跑左 3km ，風褸 tee 短褲，跑完返到屋企除衫先爆汗，好撚爽！

大家幾耐跑一次

隔晚。

隔晚

一般跑10km

鞋就asics
衫就淘寶啲透氣衫
褲都係淘寶運動短褲

早排會腰包+手機+八達通+紙巾+鎖鑰
呢排就紙巾+鎖鑰就算

帶腰包會跑得唔舒服 跑半馬帶野真係想死
所以粉嶺跑去吐露港或者大圍跑去吐露港係唔錯
中間有間百佳 又有海風

跑開4-5k 因爲兩邊一邊就墳場一邊就隧道冇位跑
上身著件Nike pro combat 跑耐咗就夠暖
下身Nike dri fit 露脾 跑嗰陣唔會卡住 有時凍就搭條legging但好撚唔舒服
鞋就free run 5.0 個底唔硬又易屈
水就 翻屋企先飲

呢條路線真係唔錯
今日由沙田跑去粉嶺半馬
我自己接受到帶腰包嘅重量
250ml水加電話都唔太大負擔
個人鍾意邊跑邊飲水多過停係度飲

著兩件一件underamour 同 nike
鞋著nb
一定要帶八達通 、$50 一張、鎖匙、電話
mask 黎擋風

衫褲鞋
屋企冇人就帶1條鎖匙
有人就咩都唔帶

衫褲鞋Apple watch

運動衫褲 加對垃圾跑鞋拎住電話就跑
跑科大果邊2個圈

真係會磨爛Lin

uniqlo背心 ,天氣凍就加件nike風褸
mizuno wave rider
臂帶 電話,headphone ,身份證,八達通,鎖匙

跑開條路大概6k 普通 t shirt 加跑褲 帶少少錢同手機 鞋著 gt1000 冬天外套都唔帶

你耳機入衫入面咪得

想問你地會著咩跑鞋呀？
我對reebok 次次跑到腳痛 太林了

正路就梗係Asics同Mizuno
不過A牌香港偏貴

唔該晒 睇睇先 兩者有咩分別呀？

算少，大把人電話，耳機，跑步錶，水樽.....但跑2K就話頂唔順

我都係隔晚
黎緊天氣凍, 大家點著?
本身我著開Nike pro全身打底

大人

大家咁考究係為咗提升表現
利申：求其著+mizuno

Armband必備唔少得，唔通用手攞咩
耳機就有便有貴，藍芽無線就舒服d既
自己就用普通有線
錶就唔似人地咁pro用Garmin
Fitbit有heart rate已經夠

啱啱開始跑左兩三次，平時冇乜點跑開
around 7K跑左45分鐘左右
應該點練先可以1個鐘內跑完10k?

我又係一定要帶tissue. 果D 來。估唔到有人同我一樣

粗著既跑鞋 跑褲 普通t-shirt

隔日跑 一開始四百米都跑到想死
而家最多一口氣均速八公里
不過磅數重都跑得唔快亦唔敢跑太多
每次都係45分鐘至一個鐘內
同真正跑手仲有好大段距離 但同自己比係進步咗好多

舊TEE+跑褲+ADIDAS跑鞋
臂帶袋電話+藍牙耳筒
屋企樓下運動場跑所以乜鳩都唔帶

衫：背心或短袖衫
褲：壓力褲
裝備：garmin錶,運動腰包,八達通,$100,plantronics藍芽,毛巾

鎖匙放信箱淨係袋信箱匙
花士令搽lin,爽身粉拍蘿柚

話時話，跑到咁上下lin頭pat花士令乾左都係磨lin
有冇咩其他辦法

近排風褸加tight 入面求其
加隻garmin 有時帶埋電話同藍芽耳機聽歌
鞋就wave rider 18

短褲，衫 唔帶電話，剩係身份證同水樽揸手

岩開始跑，但每次跑廿分鐘已經好辛苦仲暈，有冇方法可以改善？

慢慢上。
可以隔日跑15mins.
過兩星期你應可跑25至30mins.

中間邊間百佳?

我都試過跑完10k好暈 個次臨尾chur得太盡 熱衰竭
用自己應付到可以持續跑既節奏去跑
一開始慢唔緊要 之後習慣左可以加快
最緊要掌握自己當下狀態既best pace

感謝兩位！ 我會試下！身體好弱，真係要做下運動

呢排空氣差 唔好跑住

都有關。
跑都輕鬆跑就算

調景嶺跑步撚 夜晚9點半跑
地鐵站過咗馬路起步到過橋康城回頭跑返地鐵站馬路
短褲長衫 乜都唔帶 4.5-5KM

尋晚跑個鼻已經好唔舒服，連長洲都係咁。

有無巴打分享九龍長課路線？

有冇人有帶mask?

每星期 2課interval 3日8k 跑4mins per k pacing

鞋：adidas takumi Sen 2
褲：普通緊身運動褲
衫：tech fit
一樣手持電話跑

想問下，跑1k, 小腿對落腳腕個位已經痛，可以點訓練

著錯鞋

應該著長褲定短褲好
新手

日日跑都短，今朝12度都短

短係咪舒服d

我覺得唔會，頭1k好鬼凍

早知著長褲跑

可能我跑得唔夠激，6:30/1k

跑跑下就會暖晒